如果你有絕症你會唔會拍拖？

應該，每人都有愛人/被愛嘅權利，應該享受埋人生最後一分一秒，情到濃時點控制到

唔應該，臨死前嘥鳩人哋時間太賤/
唔想另一半因為自己太難過/move on唔到

你呢個問題都幾難答
真係好睇對方心理質素

正常真係愛對方嘅唔會介意
但當自己離開咗之後
話就話時間會沖淡一切
但唔係個個人嘅另一半都可以走返出個陰影

同另一個絕症拍

試下同對方講，等佢自己決定
咁樣起碼唔會令對方覺得後悔
如果連選擇嘅機會都唔俾佢
可能佢日後更加自責

有咪拍囉 不過同對方講左先

唔會
詳情請參考四謊